有冇飛機膠巴打諗過做飛機師

大個想自己儲錢考牌 有冇得諗

here

想入航空公司做就cadet programme啦

英文點

嗰啲真係成千人爭個位喎

DSE預計五

考埋dse先算啦

你諗住做民航機師定學飛過手癮先

民航機師

最後點

三球

真 自己考咗牌先去in airline對你個要求又會提高㗎啦

黎緊呢幾年都唔收cadet報西咩
利申 stage 2停左

想考cadet Lm

巴打有冇挽flight sim?

冇未買